iPhone 唔記得咗開機密碼，有冇得救

比返人哋啦

俾番部機人啦

乖俾返部機人啦

每日都用嘅會唔記得密碼
你去搵醫生證明自己有老人痴呆嘅就信你

會唔會唔記得自己買過呢部機

宜家D人智商係低到咁? 真係以為有人會信?

俾番部機人

偷手機撚

三條九，然後會有職員上門幫你

唔記得執咗人部機，被差人拉咗，有無得救？

攞去 APPLE 攪。。佢會幫到你。
下次改 888888 易記D。。

比返部機人啦偷機賊

假設唔係偷機撚 呢個就係用指紋 face id後遺症

唔知新機iphone會唔會定時叫你入密碼 （iPhone 6唔會）但android有啲機如果用指紋過72小時會叫你入密碼一次 確保你唔會唔記得

去apple
比login返apple is

到時再又唔記得
就原地等狗車啦

你冇得救

Apple id

有，問返主人

Btw 開到
都會變返原廠設定

比返人好d

如果咁都有得救
咁香港地仲有人番工？
個個走去偷iPhone得啦
最後，我都想叫你俾番部機人

新會然，點解到2020都仲有呢啲假膠

冇乜可能face ID呢排日日戴口罩，根本廢左要用密碼

btw 偷機正仆街

你有盒同單有得救

負評，上一面，假膠